拜登硬起來，美國勃起來

拜登表示面對中俄專制必須硬

錯台，返去CCTOY啦

校園台不嬲自出自入